有冇絲打好享受溝仔嘅過程但係唔鐘意拍拖？

成日見到鍾意既男仔
就諗勁多方法溝佢
但係就嚟溝到
條仔開始對你有意思 成日搵你個陣
自己又會開始唔理佢
明明只係差一句
就係要瀟灑咁走人
淨係計中學已經miss咗幾十次拍拖機會

雞

遲D你應該會比人咁樣玩翻轉頭

即係中意招兵？

其實係咪病嚟

中意撚鳩D毒撚姐

Copy post dog

樓主心理變態？

所以話女人一咁講就會比人話臭雞 反而之前巴打開post就勁多正評評

笑到pk

巴打
我通常都會等到佢哋表白 最短1-2個月 最長1年

真心個種良心責備感好難受

女人是原罪

可唔可以教下點溝